心事台🚬

贏多啲👍🏿

早

車仔大波俾我燈了😖

些仔

55

跌錢

些仔一球都無...
另一場90分鐘爆
得林肯城乖

買左巴黎

3x4衰些仔

巴塞 9.5s gel

今晚曼城派錢

hi 我要番工先多數睇依度 女朋友唔比我上連登 唯有偷偷地

起機起機

女朋友又唔比我賭 唯有收工前買曬波 一係就見佢唔度果陣買
佢成日黎我屋企訓

same😂

好痛苦唔係講笑

我say完hi就收左 女朋友接我收工

世正

見女朋友之前細細地買條過關就算
之後成晚就齋睇波5開hkjc

佢連波都唔知我睇

咁慘 連登都唔俾上

一齊訓都痛苦

旺機就屠馬會了

廢時比佢知道我個名
如果我有日抱怨佢啦 咪比佢知道曬

開新ac la

想問下, 夏雨把聲係點架?

斷鳩左曼狗角細

哈哈哈哈哈

唔好話祖爸惡，其實都係為你地好

我細個做PT 果陣, 夏雨黎左我公司
之後個同事問夏雨: 夏生請問你貴姓呀?

之後夏雨黑面

樓主會唔會番舊登

咁唔好老脾

暫時唔會喇
之前都無係高登開日記post

咁又誇左d😅

今日又要溫書la。。。

而家興夏雨

今晚又要陪女朋友

女人好煩 係人都知既事實

小妹都想要個男朋友仔

收到風你是個boy

戒左賭就有架啦

邊個又尾

戒左好耐

我之前有追開文

你可以買大

喺谷底微微反彈

好悶啊

日記有幾多人係c打

追左一排 都係發現得幾個真絲打

小妹

我

你就…

小妹示威

我就是絲打

藍chere。。。

車仔角大易到

想睇你點比人狙擊

無買

R聯岩岩好8場角真係好

又中，8x1

又一班人妖

又係時候清算紅字人妖

系

琴晚書包又全中 後悔冇跟

你有無聽書架 無買呀

Tot 10.5 !

想問功課

好咩

岩岩拎完答案

想對答案

祝你好運

wawest 2017 12月重心 薩克達

Y吾好

又對左？

你似純追球隊買😂😂😂

熱刺9 聯賽都5追佢啦

大波圖 10.5點睇
住績主場都開大

roma -5.5/-6c 易到

恭喜你👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
X sir要左

奧克蘭角小吧

年少無知 乜水黎

首當其中
棋王

根

我真小妹

人妖清算

5想carry牠

放工要做功課

😂

TOT仲賤過我愛隊

小妹想要性9潮

應該炒唔熱個post😅😅😅

發現天機，尋晚排序，大小大小大小大小，今晚識買

唔係呀 會睇corner handicap 往績 估控球個d

5識睇handicap

薩克達不敗？曼城有平手盤咁抵 唔使讓-1.5/-2

ar b加油 陪住你

想跟你學野

On9 app 自動覆兩次

368$

唔好清算白卡啦
歧視咩

賤咩賤

好似話出青年軍9踢

Blacklist:
屎04
凱2特人

［冇甜］其實分手q唔係大家諗得咁爽...

買注薩克達先

早晨啊lau g

04 角大抵玩

今日應該要分享李志誠嘅po

追緊呢個故

正想返入黎講 見到你講李志誠

Ok長追角大

我就好老實既 我就一定係男人
仲有個好煩既女朋友

咁你可以買細架ma？

anyone miss me

hi

曼城係咁落盤

哥狗擺明想hea踢留力

無得跟

俄小朋友ng

書x 琴日買獌

380買qq 而家。。。

岩岩買埋馬

👁v👁

你冇事呀麻

其實馬仔點玩？ 好似好複雜咁

你好呀 我係垃圾

|_____|
|_____|.^^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____\
|______\

👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁

ky被小朋友撚到傻左？

|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____\
|______\

一早買下盤既人有福

👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁

👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁

👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁
👁v👁

|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____\
|______\[/quote]

|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____|
|_____|
|_____|
|_____|.^^^^^^^.
|_____|(👁v👁)
|_____|.\||||||||||/
|_____|./||||||||||\
|_____|./|\^^^^/|\
|_____|....................
|_____\
|______\

想4想針
波馬股輸左40k

咁撚少

勁

你睇下包爺隻qq十日輸幾多先啦😂

今日諗住HSI 50天線做底
一野轟20k買貼牛 搏一鋪
捱唔過15分鐘就針

咁就洗左兩個月人工

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

慘...

發現有兩個弱智響到洗版

需要心理輔導

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

米系

26000先係支持位wor

收嗲啦

係咪可以report?

你有冇邊範係唔掂？

Blocked

你掂果範

煮飯

Fun son發現案

無諗住睇到咁遠
諗住快快手反彈
銀行得返20k 可以點做

跟西面8x1

而家咩都冇掂

尊重啦

Allin 薩克

係我就投資落ky到

東東

( Show Blocked User - 龔嘉欣bb )

( Show Blocked User - DreamB(冇丁) )

大外檔殺上

中

26q

沙比神

有，証明自己fail

咁撚熱

爽？

有無你個名咁爽

其實你可以打電話買

9-14 LA DIU

wa 點買法

6-9-11

啱啱搵左一陣都搵唔到14號

12先係-.-SEE錯

king kong

Pk以為你講9拖 1-4

針

12

股joy

巴度啦

GEL得？

第四呀弱智

潛

橙

馬都有得gel甩

HAHAHA

拉贏完呢d 就唔會贏到騎師賽
allin莫雅

想要潘9

8p la diu

頂 訓左冇跟

Same road

2-4-8

2-4-7

大熱之夜-.-

Btw有無人叫雞

淨係買3算

叫雞健康呀

8 3.5w 1.3p -.-

12345678 雷神W

7835

1w3p都要輸

布文做乜撚野

3 P都好分好彩

買左5拖3 7 8 跑7 8 3 5

屌你老母

咁都有44.5

中四重

幫全哥含

Same

一齊含

含全

Sensai ki more chi 2 gu 2 gu

剝智慧齒要幾錢

熱菇熱菇

介倒新睇好

19

好睇到

1 9 7 12

力王 馬有人冇

田G不嬲垃圾

炸魚加菜

IN 雷神WE 7
3-9-10

一上水就有然b水 代表咩

豬左5好斬我

1WP

Gun

雷屌你你奶去左邊-.-

10易到呢

哥雅波馬雙修。。。

跑咩

.....

10 4 6 7

....影都5見?

炒飯威番埸OK?

爛賭鬼

炒飯

夢大

買左
456456456

@REDQ TS肥左好多

幸福肥

打丁未

可5可2 456全部番晒黎

炒飯屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-8-6-4-5 好似係

韋達算係咁了，老將加老馬

內欄攝到算好
ON9炒飯

希望牙SO 頂到騎豬

原來有比加超，但11檔

郭能

跑馬地 星期三
第9場 獨贏及位置
5 比卡超

注項總額 $ 100,000.00

慳番留下場啦，外檔

等佢輕磅先買
要雷公仲好

跑馬地 星期三
第9場 連贏
5 比卡超
11 雷公鑿

注項總額 $ 50,000.00

有無兄弟買左 十分鐘後收錢

日本仔

3100場

出閘包尾
1200包尾
直路包尾
on9 仲要大熱

11 PLZZ

6號比人打刧

隻手5聽話又送錢比狗會

跑馬地 星期三
第9場 獨贏及位置
5 比卡超

注項總額 $ 1000000000000000.00

GCHI 我超 ALLIN 我超
1-3-5

垃圾超

7 3 2 11

垃圾利同皇馬D角大飛

有無人收到大戶消息到底今晚鏝城會唔會放生殺哈達呀

我朗 食 蜜 糖！

會1:1打和

入球小!

各位姊妹 我回來了

Miss you

下盤gogogo

奇妹

大家好

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

lag

^_^

1點場大球

唔賭

有好多心事

主

講小蘇狗我知

杯賽一係唔買 一買就要買下盤

好空虛好寂寞好凍

有我❤️

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

哈佬

仲未入球jumped

今晚重心

thx lo, allin ed

屎巴達？

9.5s頂住

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

嗨

?????冤枉

入未？

ready了

主入未

發覺冇賭身體好

主好撚廢

唔入

你個名比人用咗

好耐啦 條友扮我

点解心事台台主肥朱唔見人

樹大招風 又唔見有人扮禾

你轉左佢就會有人搶

小妹行不改名坐不改性天字第一號盧狗洪哲是也

我盧

主goalllllllll

-2 快 nba

1:0 goalll

咁凍點賭，手指都變雪條

又比Wawest屌

On9 我仲開緊冷氣 熱到傻

燒緊炭都巧凍

3分鐘秒回你問我答

書包幾時死

真心話xdd

可能係35日，可能35年，可能唔會死

Ok thx

書包事後先會贏

-2 goal quick la

仲有2分鐘

要問就快

我靚唔靚仔

有無食過屎

幾時返工

比我不足 比下有餘

屌過屎眼未

秒你老木

盧根:oh shit

秒

回

XD

有無屌過閪

回未？

同樂街小旋風

無窮？

改名散散迷盧黨

ignore我

叫咩名好

首選食屎狗

？

走數盧狗

唔識答

几時有走

XDD

放下自在

孑然一身

Cum咗三張錦胎

辣殺 siu4

小妹寒命人

好warm
提我食辣野殺走寒風

來年陌生的是昨日最親的某某～

王馬篤定首名都高開
有咩含意

渣ga咁都唔知

弱者先訓教

true

agger

大炒格

李城良田真係假膠王

Bobo boy

啱 點及我盧真心膠

成日又話熱乜乜77
實情就凍到冬眠

系，我借人二千，點知就比人千

凍先冬眠？
冬天就冬眠啦

宜家春天喇喎

盧狗今日咁得閒

借2千俾禾買g

借我OK?

Hotel g?

頭蛇又唔介紹野做

我都冇野做 就餓死

In mei?

奧克蘭城又哂錢搭飛機過黎比人秒殺

好

艾被屌打 似客讓半一

冇比狗糧佢食

你條小gg

想針 唔入球

買左下盤

2.5b慘死區

奧克蘭入到波我切都得

ok

主得1射

人地求其痾個尿都入到你波 你就出哂奶力都入唔到人

早晨，客cup 1個69

主收全格好嗎

番去耕田啦

主場果隊咁廢
點拎聯賽冠軍

主gel

3點大球

3點有無人要上盤

利前面射左

Lorven

3-0

想問pps係咪死左

比錫？

有冇水

唔比人入錢算點先？

Goallll

即場主受讓好驚

今日歐聯好難買
勁多球半盤 又勁多風流波

等星期5先啦 而家d 波太西

多仔盤

今日只買多仔呢場
訓了
星期五六日一齊羊

買左4串5
痢
鍠
鏝
拿

多仔個場
皇馬半隊副選 搭大旗既收起休息爭西甲
出好多新仔 又定左出次名出線
多仔殘陣 德甲又食左屎咁
可能爭個第3名打歐霸做個保險
再唔贏 多仔教練就黎比人炒
受讓球半抵買 有奧巴美揚

即刻輸一粒 多仔好野

波圖goalll

皇馬羔

我皇無出b9緊要買

五月>b9

我朗入了

夢大做咩玩命

利3:0🚬

利勁到

得rb同閪維e俾人入

睇埋皇馬副選咩人先

rb fake goal😂點31

唔好 又唔係未試過比人追和 繼續入

rb上力未

波圖入多球口喇

然b你話我

Missssss u

夢大唔訓都唔入黎

薩goallll

佢係邊

rb會唔會冇心踢 波圖已經入左球

我本身想要比錫 見5場中最低水無要

鏝杯可以嗎

刷角未
入球未

最近幸福嗎 每日忙碌嗎

鏝輸波拿坡里出局喎...佢出副選明玩野

波圖好球

薩克達好球

Jump

速度追和on9

波圖rc

佢開左個po話一星期唔訓

主其他

10.5cashed

都幾正路

因為佢訓緊

得9倍

745點睇？ 角細？

Ez

0-1

獨立ng

好低水wo

低水到屌不落

早晨

ng買咩好

角球

有意見牙 想屌主ng+w

Hi bb

Ok 唔賭

唔尊重我？

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

入左10.5s

我起身都已經無lu 齊羊

希望有早餐食

2-1

棋b糕

鼻哥近排好少出水

又要開始翻凌晨

唔想害人

冰震角球

9C FT 2:1

冰震成功

做咩無啦啦咁諗

西面

收錢 3注

夢大會唔會死

我了ok????

50蚊注都搶

好病 今晚都唔出水住

take care

富2不會死

痢7：0

爽

若要生活好

又9c完

有意見？

係呀 屌你老母

Tot 10.5 gel

星五女足都有得買
第一次見

甘惡

勁！

9.5s gel😂😂😂😂

😂😂👍🏻

又蝕哂啦

新人留名

我都係新黎 多多指教

見到利70射左

琴晚射撚到我虛脫

。。。。。

好耐無賭 知唔知依排邊個大蛇準

好似伊蛇

收到風你有個channel

勁過MSN

啱啱見到佢話病咗唔賭

嘿

大獲了 搵定工了

咩黎 唔識

又要做野了，比老細迫害

M蛇終於上水

最後一輪唔買啦

mama

邊個邊個

點

咁惡既

點解我利咁勁

岩岩聽某手足講你買大波好勁

乜都賭大

好頭暈 想4
發燒😭

謝B幫你打針

樓g保重

無曬人既

無球

沒球沒人

今晚買咩好？

利物浦

琴晚又all in 今晚又all in

夢大好weak

佢訓左？

係 5應我

又話挑戰一星期唔訓

哇diu 又黎女足角球

派$$$$

比料可以??

大

咁早諗定

錢5等人

點解唔開港超比人賭？太假？

我想羊錢 一直豬

模投緊

驚貪污

新人都唔想 我都轟左

19eng 大神

早晨，派一個69

今晚女朋友唔搵我

阿特vs leon 9.5b有無機？

u 紅字

50% 機會

人妖

之前都比人捉過踢假

50%的話2邊應該2.00 2.00 or 1.9 1.9
now 1.83 1.87 即係角大熱d
所以角大機率高
非本人意見

角球提示

馬會嫌迫害得手足唔夠
終於開返女足比手足

女人唔識踢波 乜都大就得

智慧齒真係好撚on9生出黎比人賺
剝要3k
太空人沙比借3k黎呀

其實你愛5愛佢

牙妓

9.5 5X1??

西面出水你要gun

跟
依獲可以長眠啦

無諗住出比你

KYBB好正

小妹忙完了

有冇人見過夢大

辣殺2日就訓

yes

究竟夢大係訓左定暈左

佢有上水 無入黎咋

想69 有冇人

芥辣賣哂 10.5 11.5
唔撚洗講

你咪出左

一樣啫

好難揀

今晚same road啦樓g

今晚d垃圾波, 等聽朝毒梟好過

咪亂講

都係死😂

阿仙奴

Sleep 88

芥辣賣曬係咩暗號黎

個個都揀果d，真係話咁易

妓又讓人球半

又要打丁

想玩live 但係又咁夜先開波

留錢

E巴仲唔瞓？

同謝b傾緊計😂

痢可以炒 阿妓都可以!

典倒牙

有無手足入去做馬會25？

幾錢人工

牙妓落到。。。
btw有場派錢波

買左條8x9 中左派200/2

落得咁急覺得有伏

feel到銀河唯一又會80分鐘入一球世界波
1:0 完場

買十場和波試下運先

聽日到KYBB出埸啦

個短髮LOOK

中意長髮多D 但係法官大人....

老女人...

有冇programmer位
analyst吹水寫doc多 未必做到25

ap>p

做咩it狗

晉左級果d全部唔買 即刻諗少一半

1-0

Ez cash

落到1.7😅

Hi

舒列夫

Lo 被goal

牙盧被goal

leon 3.5s@2.1

A米真係好廢

bunny一伇後已黑單

由佢上個月前對aek果場開始已經永久blacklist

盧多格cupppppppppppp plzzzzzzzzzz

基輔大老母 2分球

aek 2.5未

凍過南極

leon3.5s默默地頂

布拉加入未

里昂冇下攻勢入肉

P你個k 買左果d全部唔係想贏晉級 全部靠和晉級 dllm

leon阿特俾多4個c得唔得

里昂真係廢到仆街 憑咩挑戰鈀啊

leon 3.5s ez到

牙妓升埋盤😅

最後200gun埋牙盧了

same ar

賽馬大船到=.=

阿goal 科隆連4c

阿狗勁到

原來係派錢波

9cft

又輸 嗚嗚嗚

西面又中5x1

3X1對家

以為今日d波太夜你唔會出添

里昂9.5
阿仙奴9.5s
維拉9.5s

10點玩唔玩

尾輪下盤日😂

正氣科隆角大王又中

屌又唔見里昂中

輸到訓係到

r霸俾狗賭 又要推過

爽wor，易買到呢😂😂😂😂

應該

8.5

嗯

求mama帶領

近期咁多新人 無得小圈子了

決定了 要老虎

棋sir求帶領

老虎1.85 > 1.87 > 1.90
5分鐘內回到咁 諗緊要唔要好

初盤平半高水都買？

易撚到

高水=羊多啲
開庫

到底乜黎

沈晚開到12角以上既波唔多..其實好易估

維拉中了 下次仲追唔追細😂😂

估到但係唔明點解個名

買左少少-1

想要9.5 但係玩live算了

勁，淨係中呢場

好似星期日🤔

買左1000$ 上盤

平手盤

好似下抵賭D

中果邊

角小要嗎

我買果陣係平半 上盤

🐯 rip

同書包同路 屌佢老母未 屌 屌 屌

可能佢中呢

盤sir x 書包

仲未開球 腰斬未

仲唔開波 又傾劇本

笑死

呢場2-0 番主場4-0熱血奪冠

唔知幾個星期前睇過堤格雷對蒙特雷

老虎比人屌到一棟都冇
個陣買左老虎

開波未

HI

蒙特雷goallllll

1111111

而家買咩好

今場唔數得唔得

屌你老母 書包

可以呀 冇買

Ky快啲出黎講買左咩

9.5b

又買左角小又買左客係咪犯賤

1-1

1:1

我屌你老母 書包

係唔係無得買？

書包勁

diu 1:1

有呀

求帶領

買小啦

角小？

十分好 同路

想買冇入球
墨西波 半2全2

買

4射

咁快出2.5/3

因為馬會睇細
佢出3.5最高都得1.77

2 on target

半和cashed

ky睇幾角

棋妹呢

頭10抽3派我100

抽中我讓俾樓g

邊有錢

大家都茅錢典賭

我寧願食左佢

食錢

角膽

444444

55555

又話唔數

買左7.5 vs 9.5s😂😂

90’個app係咪手足整 又報得幾準

主ng

角球提示 會唔會出訊息提示？

會

應該係跟365?

m240 promote得都係好野黎

我都單左黎用 佢會彈角球通知

唔係西面咩

好方便 filter曬狗會開d波

單黎用下先

呢個app幾好用

明亮7.5大

咪扮野，你拎咗me個清盧share

我比人老強既

6c

😂😂😂😂😂😂😂

8c ft 就爽了

有無vpn

Gchi

fyp，vip都有就係無vpn

快開大

主rc

88分鐘先rc

一個連c就得

求8角皆大歡喜

又紅
紅牌數都1:1

剩係跟左9.5s ，thanks ky

7.5s gel

估錯了

thanks 朱蛇 有你支持就中了

5出就5會用啦

得6c
早知打電話

bin下先

馬會有漏洞 買-1勝同-1和 100%贏
1-1 now haha

笑4

喂，假波唔好計啦

做乜成日bin書包

佢燈唔係問題
好似奴隸咁擺明燈嘅咪好囉
佢唔係架，出完燈完仲要再出啲next goal
等你追和嘅機會都冇呀
抵bin

話左黑心架啦

幾多倍？手足贏多d

0:1時

謎底已經解開

單完收工又要del番

玩得多模投真係玩到唔想入錢
每日揀一場連中幾日都無意欲入錢

金仔私家雞

hide app

反手

一齊數角

1510？

未來既10年都會陪住角大黨

終於有個app可以數角 唔洗成日開365

無錯

how

5g😂

但你成日買角小

澳職買5買好

有場100%的波 超重心

提格1:1 9.5s 100%

sleep 真係 for weak
話說我尋晚22:00前瞓

之後0300起身
因為太凍去倒左杯暖水飲

之後check下whatapps tg 發現盤sir出阿特蘭大 6.5s，即login買6.5足水大，爽到呢

9.5s gel
Thanks kayan bb

基於太多安多分關係，即時開左首貝多分第九交響曲，度下球，就出左阿仙奴9.5s了，禮成

可惜7.5開不到呢😭😭😭😭😭
夾一夾，爽一爽就可以收3注了

有無明亮個Tg
想入返去買對家

神是不可以。。。。。。

太凍應該襟被

不可以唔跟

喜欣係咪比人偷左AC

Ky想念這裡嗎

發覺佢呢排有啲唔同
人到中年。。。

就要半夜屙夜尿

笑到我就黎失禁

唔好再bin書包

買曼 sure win

991

992

me

995

要

搶

到